想講啲難聽嘅說話，我哋可能要connect返優品同Ming jai

以下嘅說話可能好難聽，但都想講：

我哋要connect 返優品360、ming jai等人，展示返我哋嘅容人之量，而呢樣嘢都係政治入面嘅妥協。

梁天琦話畀我哋知：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

天琦講嘅嘢未必係啱曬，但呢一刻我哋見到，至少優品360嘅主席都出聲話要獨立調查，Ming jai亦都捐咗十萬，唔理佢哋係真無辜定真on9，但起碼佢哋已經支持我哋一部分嘅訴求，已經開始改變想法，雖然完全融入我哋嘅陣營都有啲難度，但總唔可以將嘗試支持我哋嘅人推開。

可能你會話唔好唔記得畀福建佬斬傷嗰個手足，我話你知，我無唔記得，如果要彌補，佢哋成個集團倒閉，都變唔返啲手腳畀位手足。但我哋可以回報佢嘅，只有一個美麗新香港。

好難聽，好似係當佢籌碼咁，但如果要成功，我哋每一步都要諗得清清楚楚，利用所有可用資源，可能係需要妥協。

同時反方向嚟睇，我哋嘅做法（裝修&瘋狂dislike)係可以逼到某啲人面對社會問題，知道我哋想要嘅訴求，令佢哋逼於唔同類型嘅壓力而屈服（其實VTC嗰次都係咁），對我哋嚟講有好處。

可能好難聽，但希望大家都可以諗下。

統一戰線

connect ming仔不如connect迖狗
迖狗起碼冇做帛金咁串

個人360可以
Ming仔過多陣再考慮

con你老母臭西

你老母啦，對手足多多要求

藍絲有腦就唔會係藍絲
Bob叔屌撚柒到佢飛起
你仲想感化敵人笑死

佢連錢都唔捐喎 好難爭

On L 99

唔覺ming仔呢個人對場運動有幾重要

屋企人提我話十萬零一會彈票，即係呢個ming仔份人幾咁賤格

360捐錢撐咗星火未？
Ming仔算9數啦，要嚟做乜

ming 仔 forward 段野仲係超離地
等佢貼翻地先再考慮下

星期六會有一個親子向嘅遊行，呼籲停止使用化學武器親子遊行

每一個人喺呢場運動係必然重要
但我哋嘅係基數愈大愈好

con你老母臭西咩
用個腦講嘢得唔得啊 展示俾人睇你大度又點啊 唔會因為咁多咗人轉陣營㗎

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

佢交片算係咁啦
次次要贏到盡咪趕人投共囉

Ming仔玩足你地兩日呀

第二日果1蚊係擺到明當你地傻仔玩咋

唔好浪費精力同時間啦

人地都無興趣同我地connet喎

點解 十萬零一會彈 ?
我初頭以為係因為星火戶口被停先會話佢彈票

360 黨叫跪低都會即跪
你信佢?

真係唔知佢係咪on9到咁

十萬蚊係一日限額，超過呢個數目會彈，彈完之後銀行通知佢時，其他人都已經捐左

你都on9
要裝修佢係要比d人見到奶共係有成本呀
佢地而家支持就正正係因為奶之前以為做咩都唔會蝕
如果360老細有得坐時光機你睇佢仲夠唔夠咁話自己係fucking人？
如果咁容易就原諒佢地 咁我係商家下次奶撚完共再捐番廿萬零一出黎係咪又要原諒佢呀

補充：反而我初時以為條友幾好人，好彩屋企人提我

個人認為值得諗，加大聯盟 令作戰力更高都係一個方法致勝！
始終手足被拉都愈來愈多，都要諗方法去增強戰鬥力！
Push!

Ming 仔可以
優品罪行嚴重好多

建議360學紅磡冰室退出
Thanks

你想connect人 人地背後笑你係曱甴咋

同你講 真係有市民因為我哋平時喺街有禮貌咁對待佢哋而改變觀感

有藍嘅人喺放緊tg嘅時候好唔掂
因為接過我哋嘅口罩而願意聽我哋嘅真實諗法
會理解

但支票喎 十萬細數目姐 都會彈？

mingjai冇意見
360 上水沙田人表示未裝夠
你connect 360 我以後唔出黎

斬到見骨.jpg
打到fa仆街.jpg

360 都connect？
想Connect北角福建佬？

係360 入面拉人 .jpg

connect埋林鄭同曱種，咁就win硬喇

收皮啦达狗屌手足

講緊既係真心支持 唔係扮支持 呢兩條友有樣你睇隨時背後再插你一刀

721 小牛農莊個阿伯坐埋監之後可能會考慮下

你不如話Connect埋班綠曱甴呀
仲快手添 有槍有炮
拉

不了

Why dont we connect Jesus ?

有道理架

大家要睇下trump trump點對付 華為
以及背後既中共

咁突出一蚊咪唔計張票囉，quota係十萬，佢就加個一蚊話意頭，成張野即彈

美心: Am I a joke to you...

福建幫都可以？

我最鐘意connect撚
we connect

贖罪券都好要?第日跣鑊金俾手足就知衰喇!

想放就放，但有其他人攪都冇計，
呢個證明我地冇大台，
呢啲左膠想做可以做野，扮好人

佢地要做咩係佢地既事，總之割得乾乾淨淨

connect 係要令到對方理解埸運動，轉為支持我地
原本係藍嘅我唔怕，至少佢誠實
但扮黃、扮理解、扮支持、假意附和嘅人仲難connect
你唔會知佢幾時真心幾時假意

至於360...connect 黎有咩作用？幫到埸運動？手足對腳會救得返？兇徒會去自首？

每次睇都好難過

樓主我屌你老母
你咒鳩完我死之後仲我要原諒你
你同鄉出黎斬完人之後叫我原諒你班同鄉
你係唔係屎忽生撚咗上腦

過左差唔多半年
Ming仔仲可以話班狗只係打份工 捐錢都要問人捐邊度 捐尾數1蚊？
做人唔好咁on9啦 就算唔係藍 都係仆街無同情心嘅死港豬 淨係識飲飲食食發明星夢
Bob叔無撚鬧錯佢

con 你老母

通街條左膠是度就知啦

香港人特別賤格呢
ming仔條撚樣擺明撚鳩你
噏啲嘢離地到痴線
做撚埋白金咁撚寸
360就捐錢比鄭國泉
依家就話connect

應該話不原諒但不衝突

不如你connect共產黨
叫解放軍落嚟做低班黑警啦

Ming jai其實可以
但可以等一下
大家情緒好高脹

不如我斬你一刀 再比返十萬零一蚊你
你原唔原諒我？

人善被人欺呀

公關show要做

同意

接受投降

就係呢D阻膠思維害死人

統戰從來唔代表信人，只係令人減少發揮影響力支持對方。

ON9 360冇可能

段片好重要？講緊有冇偷汽水炸喎~
唔係主線又唔係支線又唔係核彈
相比人地鏡頭前酷刑虐待人都唔驚，偷汽水係實在太小事，唔值得因為咁而原諒360

同意既

講就易

點connect?

如果無杯ming仔 咪比呢D中立撚食晒兩邊茶飯

咁依家杯到佢識驚 想我地點connect番先...?

我覺得ming仔其實係個真心膠 豬到唔豬個隻

On9

咁佢捐嗰筆錢都多既

屌 到真係偷汽水你咪又話係核彈

其實係
天琦係想我地有智慧反向統戰

上黎試水溫呀

老實講
搞個live本身就係抵受唔住出面壓力想討好返大家
俾人屌完，好，肯捐星火
大拿拿十皮野拎出黎你覺得會唔會係左串做多一蚊帛金?

你係米on撚鳩架？捐100,001呀，connect ?! 你個腦係裝屎？ 你connect 到你個腦未？

呢啲已經係標籤咗紅店/藍店
佢哋作為第一批表態反嘅就做硬炮灰
買錯邊係抵撚死，不值一救

拉

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

咁平時繼續係街做呢啲咪夠 con個弱智ming狗有咩用？你話大度 咁又點？啲人咪只會繼續話我地扮 無用㗎 呢啲係要親身經歷過啲人先會轉 你con ming狗只會係網絡流傳 啲人親身經歷唔到一樣唔會轉

你自己講嗰啲例子都全部係嗰啲人親身感受過先開始轉 咁你話我知同個垃圾離地ming狗con有咩用？更何況呢條垃圾唔見得有幾重要 多佢一個唔多 少佢一個唔少

不了！

訓撚柒醒未呀？
人地有冇話要同你Connect呀
容人之道咪又係拎黎打飛機
咁多人唔Connect搵佢地

正解

係

學中共統戰手段

今日佢地為利益跪低，第二日都會為利益出賣香港人

做帛金明顯特登

感謝你既提議，但不了

呢啲阻膠想打好耐 究竟用下個鳩腦諗下得唔得 無腦諗唔到嘅就咪撚出聲啦

ON9，拉

360 要再做多好多野先可以原諒佢

pull on9post

阻膠 潔癖撚 天真撚
一律係on9

唔會

無錯佢係走得好前 係好值得尊敬
但係請勿過度迷信權威 天琦都唔係代表佢所有嘢啱曬 咁多年前講嘅嘢面對今時今日絕對黑暗嘅情況已經未必適用

一個捐錢捐幾多代表多 係視乎佢擁有既係幾多

你知唔知條友搵幾多錢？

其實我覺得好大機會係真心膠咗

唔係咩叫左膠大愛和理非

Ming仔捐完錢星火的銀行帳戶玩完

360執左唔會對市民生活有影響

一雞死一雞鳴

屌你老母
出面手足打到要生要死
你個冷氣仆街離地撚
仲諗住做左膠 外通敵人
係咪嫌伯母畀人屌得少

agger

塊蓆割左諗住就咁縫番就乜事都冇發生過？

on9

咁撚鍾意connect
叫你伯母畀人姦完再同強姦犯connect
咁我就信你有容人之量喇 屌你老母
針唔吉到肉唔知痛

360可以罷買唔裝修

Ming仔收皮啦

「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

360同ming仔⋯⋯
who cares ？

on9 你自己走去支持有份斬手足嘅福建幫啦

Hell no

360 可以 因為他己有不少損失 我哋唔再裝修佢 唔等於比錢佢賺
Ming 仔 折磨未夠 受下先

都係 我哋要有容人之量 再者 他們有妥協過 我們在政治上鄀能加本錢 至少原來做黃絲有著數 經濟誘因使他們改變都是好事

受傷手足 你們康復好嗎？ 我沒有資格代你説甚麼 我的意見不代表他們

360都冇話同我地connect, 我地仲咩要主動connect人?
ming仔除非拍多啲片關於場運動, 依家暫時都要disconnect

ming 仔公關打手出現了.....

梁天琦話畀我哋知：「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

我覺得啱喎，仲有無其他方法可以做到？

點解咁多post幫ming狗講說話

我覺得佢真心膠

容你老母閪咩家陣羸緊啊?

實際情況唔同
Trump 係一個國家總統 有say

笑撚死360斬到你仆街都仲原諒佢 左膠好野

push

樓主咪撚on9啦！
想幫人洗白！
Connect埋黑警好唔好？

容你老母啦！

打9完樓主老母，你再容人之量我啦！

仗都未撚打完，係到講d光環on9野

啲左膠真係
得閒又衝出黎道歉
依家又原諒人做乜鳩

左膠心態 , 會累死手足

如果樓主直播還返比人斬到見骨既手腳出黎可以諗下

con你老母晒咩ming狗
離地藍扮黃
人地手揸加拿大paas架

不如connect埋popo

左腸真係好癲 鑊鑊新鮮

on lun 9

狗改不了吃屎不了

真

兩隻都唔要算吧啦

點解要connect，有咩成本效益？

可唔可以等360再跌多d先？

其實佢唔撚關心你包唔包容，淨係關心錢

-
［統計］有幾多人疑似因為tg有皮膚問題

唔原諒 connect你老母 自己都未搞掂 我嬲撚到仆街你要我connect偽黃？

你咁講
每一個人獨立一個都唔重要
除左班高官

ming仔我明
優品係咩料?佢個CCTV唔係假既咩?

真 敵人好撚叻嘅招數

Connect 360?
你問咗荃灣被斬手足未？
你問過被的士撞斷雙腳絲打未？
福建屌撚敢做唔敢認
Connect 你老母啦
你憑乜嘢代表佢哋

對象係咪Ming jai唔知 但容人之量係十分認同 爭取越大版圖越好 少d樹敵多d connect 前幾日有人帶風向攪大貓銀行就係要將我地慢慢變左少數

Ming仔衰好多喎
藍扮黃
仲串撚到

咁撚pk

之前荃灣雀館咪放過左LO
但呢兩個一個玩野的垃圾
一個就斬人打人奶共乜都做齊，但依家都叫脆左，最多唔裝咁密囉

知錯能改 善莫大焉
但都要改得合時
831，中大，新屋嶺等等
佢地訓咗？
佢地係商人，為嘅都係錢
當初做牆頭草都係為錢
呢啲人信唔過

天琦講嘅唔代表所有人可以套用

無謂放心機喺呢啲youtuber 身上啦
don't stupid person famous

算啦 唔係個個明㗎啦
個個唔係情緒主導一早贏大半啦

360 ok
Ming jai 諗多一星期先

咪傻啦
正常寫check都唔會特別寫多1蚊啦
條友擺明有心當俾帛金
俾人踢爆先死出嚟兜

今日con 360

聽日con 黑警

後日con 7婆

你咪撚on9啦左膠

獻世

佢好似有外國國藉？

寧願360都唔connect Ming仔

手足要裝 不割
唔裝我地連登仔又唔會特登叫裝

最慘係佢真係當人傻仔

點為之connect?like返？follow返？

永不幫襯永不睇片
係咁多

點解對優品咁好..對老豆搵仔就咁...
人地起碼俾狗隻好大壓力....唉

重要入票撚知係咪有錢過數好心班fans就醒下啦

睇佢個相，都唔係啲咩好人
其實佢又唔係靚仔，講嘢又一舊舊，又冇logic
有乜咁好睇？
咪鬼畀呢啲人拍咪啲鳩片賺錢啦

你贏緊放過人 就叫大將之風
你輸緊放過人 就叫做on撚鳩

你不如話connect黑警

on9ming講多錯多

躝啦

你自己咪講撚咗個重點囉
係要燒到佢哋自己先會聽先會理㗎
你connect Ming仔同360邊鳩個care

贊成政治係要威逼利誘
但ming仔諗諗先

Ming jai...不了

Connect 埋林鄭

你啲統戰對象有撚統戰價值

咪撚on9
日撚日提條on9仔

其實冇錯.connect popo 超實際
最大問題係connect 唔到
俾錢洗哂腦

唔係話幫ming仔，但如果係cbc未必知呢啲野

優品都算
ming狗畀帛金咁撚串connect乜鳩

That’s y I said the host is so on9

藍絲扮黃=勝利球迷
邊面影響到佢咪轉
你睇當年64大會班藝人今日有幾多仲撐自由

最好方法係摺得一個得一個

屌你都白痴 借你條女比各巴打屌幾下 再叫你包容下 你食L咗屎呀 一世 一世 都唔會原諒 屌你老母見到就燥

日久見人心，佢係真心嘅話大家有目共睹唔需要刻意去connect

暫時嚟睇，佢哋係被逼屈服，唔係用真心轉呔
你connect 返佢哋，佢哋可以反口背叛你，到時再unlike未必咁有效

一開始都有人質疑大J，然後時間證明佢係同路人
如果扮黃就connect返對一直堅守信念嘅同路人唔公平

幾年後再決定con唔con都未遲啦，依啲需要觀察期

過橋抽板 原諒佢老母呀原諒

759老闆過身當日360有幾撚仆街大家唔記得？

傻系

你一句就令我明白對家點解咁強
人地唔會會感情用事 而係睇利弊
統戰就係拉攏中立撚 拉攏敵人嘅敵人
如果360已經退咗咁多步 我地咪停下 繼續罷買但唔裝修
起碼少個敵人 對家少咗個自己人
而基本上對中立嘅都應該咁做
統戰唔係話要人地同你同一陣線先拉攏
而係要包攬其他中立人士 以利益誘導成為我方

請用完全封鎖+不推文

不需要 完

我哋要connect 返popo，展示返我哋嘅容人之量

推 仆街到

普通藍絲可以
公眾人物/公司一定唔撚得
賺左咁耐香港錢 賣完港扮跪就原諒？

有咩咁核彈?
求其UP話比咗錢你都吹佢唔漲

優品360可以停裝修，但必定永世不光顧，至於Ming仔就收撚皮，你叫佢搵時光機將佢句"警由打扮工"send返去6月前講。

佢係咪係香港住？
佢三十幾歲人仲唔識呢啲野？

銀碼應該唔會影響彈票
佢張票唔簽名or
察錯日期(例如2009年/9002年)
自然過唔到數

我覺得反而你真心膠啲
比人咒手足死啦啵

sor,v咁我唔清楚，冇睇開佢，純粹見佢係Canadian鳩估

happy corner 啦你

connect埋柒婆 好唔好？ on99

你係幫緊ming狗
ming狗只係加撚 唔係CBC

話你知
前903 DJ 宜家同塔羅師同youtuber嘅E記伊維特
一樣中學去加拿大讀
一樣係Toronto
佢都知係帛金嘅意思 一樣屌柒ming狗
咁解釋倒未？

好心咪再幫對家spin啦

On9 戰爭期間講大愛，原諒又點？佢地都唔會幫番你啦柒頭，死左膠

Connect 達狗都唔connect Min Zai

blocked
幫對家洗白如同藍屍 on9

blocked
幫對家spin等同藍屍
完

Min Zai

得到minjai個人，都得唔到佢個心有春用

拉多野
樓主真係低低地
一陣間好似你呢D弱智connect完
人地都無撚諗住同你connect 你就成個傻閪就痴埋去
佢地轉個撚頭通風報信 你就食得屎
唉 救命呀 到底乜水講可樂CCTV單野架 搞到有你呢D智障彈出嚟玩野
比D垃圾屎橋

同埋
真係懷疑出面D過分樂觀post 搞到D人諗野鳩鳩地
我想問你地而家係咪嬴撚硬? 嬴撚緊? 形勢大好?
到底係憑乜撚野覺得自己可以有展示大方嘅資本?

咁唔係cbc就真係有心，其實我冇睇佢，所以對佢點處理呢件事係無咩感覺，更加冇諗住spin啲咩，純粹諗緊佢係無心之失定咩姐

好難聽 收皮啦軍師

721 自己諗

佢唔好再post 任何嘢啦 摺咗個page佢啦
冇人想知佢做二世祖咩生活呀

惡毒到呢

On9大愛撚

拉

拉

遠交近攻，認同樓主

其實個思維正確
樹敵太多真係無好處
無永遠既朋友亦都無永遠既敵人
暫時我覺得要集中番既敵人係政府同班狗

不如connect埋民建聯吖，佢地成功爭取撒回逃犯條例喎

你係咪坐住左個腦呀？

但樹咁多敵 我地又應唔應付得黎

Ming狗嚟廿萬對佢嚟講都好少 你connect佢有閪用咩佢以為自己好撚醒好撚威咋

點贏阿？

淺黃->深黃
中立->淺黃
淺藍->中立
深藍->淺藍

ming狗同福獨出左幾錢請你呢班打手？
好撚心死遠少少，手足畀人砍到見骨，畀條柒頭當狗撚仲原諒？
咁大愛我建議你班柒頭捐自己個老母出去做慰安婦生多幾隻狗仔去支持福獨／做狗／睇ming狗

360都仲可以和,ming狗玩到咁撚串一定唔connect

360 ok 明狗不了

十皮佢拍兩條片就有
呢條友有前科咪撚放過

Connect 完佢唔會做任何嘢
呢啲on9唔洗理佢就得

咁咪理住先囉 但connect嚟做乜撚野呀 ON9
但樹敵太多 而家咁撚樣係通敵呀 方便人整死你咋
拉多野先 好撚弱智呀屌
360都得 不如connect埋721班人同北角fucking幫啦
下次整件死屍喺個度 再搵樓豬呢D智障 / 佢地自己人開個post話CCTV
正 又connect多個 係咪咁?

講connect呢D野好撚心真係有賓力壓制咗人地先講啦
出面D下下都話係大勝嘅post真係害撚死人

我覺得360 可以列入觀察名單 放過佢一陣

ming 就收皮啦 人格已破產

呢個都係 到底connect嚟做乜撚
又唔係話幫到D咩

可以好撚肯定咁同你講ming仔呢個人唔會改，份人賤到仆街，係個格賤阿

只同意唔搞，唔同意依家connect
容人之量呢招唔該等到光復香港之後再考慮

屌你老母啦

佢真係痴撚線架 福建幫同捐錢俾撞人的士司機都可以原諒

手足唔好傻仔 同佢有親咩 幫佢諗咁多做乜呀
條友話+1蚊係唔想比人知個show錢係幾多
咁嘅藉口都鳩up得出就知係特登玩嘢啦

ming狗：我係超淺黃

梗係啦 比人斬比人撞嗰啲手足唔係佢哋佢哋梗係可以原諒啦 都唔知有無嬲過 如果我對腳比人斬/撞到下半世都用唔到
我一定唔撚會原諒佢哋

初時係幾時 踢爆佢接cctvb job嗰陣？

收皮啦

當望到有人用火水救火，都會諗下條友係咪真心on9姐

推呢個

我中學嗰陣已經睇佢
嗰陣同伍公子同期睇（以我認知）
睇左一年左右之後中五準備dse太忙就完全冇睇片
嗰陣佢係講時事、有時好似司徒乜乜咁講通識
佢會唔知時事係點睇？
咁佢當時學人誤人子弟？
定係當時識睇而家唔識睇
同埋我印象中佢啲觀點都正路、智力正常
而家變左弱智？30歲腦退化咩

期待一個福建幫同一個訓咗幾年嘅人

屌你啦

360好似龍門咁瘋狂派下貨再考慮

唉 我都同意 如果360支持5大訴求同捐錢 我個人可以原諒360
Ming jai佢冇傷害到手足
如果真係捐左20萬41蚊 冇彈飛 我個人都可以原諒佢

360可以!?
我建議你睇返手足被斬嘅相
你都on撚鳩

唔好再講
上次可樂拍片已經穿崩

靜雞雞可能無人會裝修

係比要自己跳出黎

Why not both

福建幫斬死手足就咁算？
利申：祖籍福建，福建人利字行頭冇底線

差品360仲話要去蝗國開十幾間分店，而ming做帛金畀我哋啲手足睇，connect條毛

Ming jai 捐一球比星火當做show
而星火確認埋我原諒佢
抵兩球 我Like 埋都得

一球保住自己未來條水路 抵啦
月入廿幾萬

你都on撚9

其實都幾難connect，因為手足系網上呢頭講完ming jai，裝修360。果頭你又話要connect翻，其實講真果句，真係幾矛盾... sorry for 1999

如果213個告緊暴動 聽日去西九過堂嘅手足見到你呢個post
你覺得佢地會點諗

加埋20萬 你睇清楚啲

對你黎講可能多嘅

仆街d講， 搞到佢地收皮，再搵人食埋佢地果份咪仲好，點解要一班唔係真心投誠既人加入我地？

不了

完

你connect 360佢有錢就唔會砍鳩你？容乜嘢量？你憑咩代表俾人砍嘅手足？啲on9 youtuber用廿萬買翻個錢途都幾抵屌！所有野錯咗一次就無，人生都一樣！你賠得翻前途俾其他手足？我屌你老母呀connect

你要connect都connect d淺藍啦
你connect深藍做乜9

第一張支票有無入到都唔知

死撚開啦傻鳩

原來你對住福建幫斬斷手足手腳同捐錢俾撞斷個女仔隻腳都可以ok 接受到身體暴力 ，不過對住Ming 言語暴力就打哂冷震

條廢柴con唔connect都係咁啦

嘩 收咗幾多錢做打手
仲要兩個 臭brand同ㄧ個post 出咁慳

即block 如果你唔係5毛你就係傻嘅

我覺得可以，但唔係呢個moment
起碼過多三五七個月既觀察先

真 好仆街 ！一蚊做帛金 咒我地快d死

不了

不能回頭

會，十萬係你覺得多

對Ming仔黎講，散紙黎

360可鬼可馬咩
連登話可以

但呢幾日又幾間爆左